蹲就蹲啦 SQUAT 乜尻亞洲蹲呀

明明 蹲 /squat 得低係人類 無分種族都應該要做到
或者可以講成bb仔 小朋友可以做到

squat 得低有好多要素
最重要係

1. flexibility 柔軟度 + mobility 活動幅度（包括knee, ankle, hip... 等等）

點解d人squat唔低
因為都市人 打工狗 日撚日坐 對電腦
肌肉不平衡咩引致 flexibility + mobility 不足囉屌

東張西望真係好q垃圾 乜野亞洲蹲都要報
搞到個個都意為 Squat = Asian專利

比d有squat開有知識既鬼佬見到真係又笑尻你
蹲得低係對人體好多好處
亦等同你冇乜太大肌肉不平衡問題
相對黎講 肌肉痛症亦都少d
肌力夠有做gym 心血管同病緊係少啦

但唔係叫亞洲蹲囉屌

咁不如做個大隻d健康d既毒撚

召喚有squat的人

唔得架 唔執著一下 你睇下隔離post
搞到個個抗拒squat
仲覺得squat唔到係好事

踎都唔係同一樣野黎
係個鬼佬youtuber唔識亂改個咁既名

外國垃圾youtuber
但squat=踎 與生俱來

做開pistol squat